即將去日本 有冇邊個貓島推介

最近炒左老細
有兩個禮拜時間去
想問下巴絲們意見

日本邊頭

留名

青島

第一個禮拜會係北海道
之後會落東京

東京咪江之島同谷中商店街
利申：嚟緊初二會喺江之島

宮城県: 田代島

留名 , 2月plan會去藍島

高登之前有個post, 個巴打介紹得幾詳盡, 樓主可以參考下

Google 「貓奴是這樣練成的」愛媛青島攻略

上星期去完江之島 見唔到有貓 可能太凍

江之島係咪要搵d 僻巷先見到貓？

利申未去過

見到兩隻
有一隻盲左睇唔到野但嗲人
一隻跳上我大脾到取暖

去過兩次江之島都係得小貓三四隻
人就多到on99

上次去見唔到

北海道落既就仙台 去田代島
但記得唔比喂食

貓島多數無商店記得自備糧食呀水咁

江之島都唔多貓

上年去江之島數埋都唔夠10 隻

lm

江之島好多貓